﻿001	はぁぁっ！	VO_laura.laura_sys_0032
002	ふふっ、いい感じね<br>ブランクがあるとはいっても<br>この程度の敵に後れを取る私じゃないわ	VO_laura.laura_sys_0007
003	とはいえ、数が多すぎる<br>あの子、いつもたくさん来るって<br>言ってたけど、毎回こうなのかしら…	VO_laura.laura_sys_0029
004	これだけの数をひとりで相手してるなんて<br>まさか…
005	もおーーーー！<br>いいかげんにしなさーい！	VO_mielikki.mielikki_battle_0010
006	!!
007	なんて強く美しい魔法…！<br>虫が驚いて逃げていくわ…
008	ふー、こまったむしたちね	VO_mielikki.mielikki_sys_0016
009	今の魔法…貴方が？	VO_laura.laura_sys_0001
010	うん。いつもこのくらいになると来るから<br>こうやっておいはらってるの<br>お花を育てるのはたいへんなんだ	VO_mielikki.mielikki_sys_0004
011	すごいわ<br>それだけの魔力があれば<br>なんでもできそうね	VO_laura.laura_sys_0024
012	…よくそう言ってくるひとはいるけど<br>あたちは花壇を守れればそれでいいの
013	貴方…まさか、花壇を守る為だけにしか<br>魔法を使わないのかしら	VO_laura.laura_sys_0022
014	そうだけど
015	そんな、もったいないわ	VO_laura.laura_sys_0020
016	たとえば、魔法学校に行って磨きをかければ<br>もっと素晴らしいものになると思うのだけど<br>そのつもりはないの？
017	…………おねーちゃんみたいなこと言うのね	VO_mielikki.mielikki_sys_0030
018	…お姉さん？
019	…………
020	あ…嫌な思いをさせたならごめんなさい<br>ちょっと気になっただけだから	VO_laura.laura_sys_0039
021	…おねーちゃんはおとーさんと一緒に<br>宮廷魔道士してるの。だから、ぜんぜん<br>会うことはないんだけど	VO_mielikki.mielikki_sys_0031
022	会うたびに、にたようなことを言って<br>あたちを都会につれていこうとするの
023	貴方の素質を思えば当然だけど…<br>貴方はそれが、嫌なのね
024	うん！<br>だって都会に行ったら<br>この花壇を守れなくなっちゃう	VO_mielikki.mielikki_sys_0004
025	…そう<br>期待を拒んで…ね	VO_laura.laura_sys_0004
026	ラウラー！　コロッセオを去らないでくれ！<br>あんたの戦いがおれの生き甲斐なんだ！
027	あなたがいないコロッセオなんて<br>なんの価値もない！　だから、お願いだ！
028	（私と同じ…でも、なぜかしら<br>私よりもこの子のほうがずっと<br>…輝いているわ）
047	（この子にあって、私にないもの…）
029	花…かしら？	VO_laura.laura_sys_0031
030	ふえっ？	VO_mielikki.mielikki_sys_0025
031	この花、とっても可憐で綺麗ね<br>香りもとてもいいわ<br>あまり見ないけど、なんて名前なの？	VO_laura.laura_sys_0001
032	こ、これはソルテラエっていうの！<br>『地上の太陽』っていう意味があって
033	確かに、太陽みたいに綺麗に咲いているわ
034	でしょでしょ！<br>これ、すっごくめずらしいお花なんだ	VO_mielikki.mielikki_sys_0008
035	すごくいい匂いがするから<br>むしとか魔物とかに食べられちゃうし<br>見た目がかわいいからひとにもとられちゃう
036	それでね！　このあいだ<br>やっとタネを見つけられたから<br>こうやってだいじに育ててるの	VO_mielikki.mielikki_sys_0002
037	そうだったの<br>花壇から、愛情が伝わってくるわ	VO_laura.laura_sys_0008
038	えへへ～	VO_mielikki.mielikki_sys_0050
039	そして…貴重な花は<br>悪い虫も惹きつけやすいってことね
040	おい、ガキ…今度こそ花を渡してもらうぞ
041	あ、あんた！　また来たのね！<br>ほんとうにこりないわね！	VO_mielikki.mielikki_chara_1010
042	へっ、金になる花がわんさかあるんだ<br>あれくらいで懲りるかよ<br>今回は強力な助っ人も連れて来たんだ
043	うわっ…たくさん…	VO_mielikki.mielikki_battle_0019
044	はあ…子どもひとり相手に、美しくないわね	VO_laura.laura_sys_0030
045	あぁ？　なんだあんたは
046	強さと美しさを持て余した通りすがりよ<br>見事に咲いた美しい花を称えて<br>その醜い手から守ってあげるわ
